痴線 見到自己D感情post好似來來去去都係講你

但又一齊唔到
其實都幾頹

做乜即刻比人腐皮

忘記我吧 再見.

忘掉種過的花

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

陰功, 毒撚既悲哀

遺憾到此結論是回憶總要到此

隔離post仲話女追男易我真係得啖笑

唔好咁執著啦施主

唔執著以後就真係完嫁喇

唔好執著

咁不如同我一齊

唔識你喎

你呢句係咪引緊負皮